{
    "tweets": [
        {
            "text": "Gurizada saca s\u00f3 essa iniciativa de uma empresa em SP eles est\u00e3o oferecendo curso de Flutter gr\u00e1tis, presencial e EAD.\n\nhttps://t.co/0S80Ok7wlG https://t.co/HQ9bBHZ0az",
            "created_at": "2022-05-30 20:58:14+00:00",
            "source": "Instagram"
        },
        {
            "text": "RT @internetlegal: UE vai dar mais poder \u00e0 Europol (e os nossos dados v\u00e3o estar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o) https://t.co/a8E4BLknpI",
            "created_at": "2022-05-30 20:58:07+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @pipacomunicacao: Tecnologia 3D revela o maior reposit\u00f3rio de arte rupestre da Am\u00e9rica do Norte em caverna nos EUA. Via @hypeness https:\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:57:57+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "mo\u00e7o n\u00e3o precisa mais ouvir sua m\u00fasica ALTA pro vag\u00e3o todo saber que seu celular tem SOM \n\nte apresento a mais nova tecnologia\n\nFONE DE OUVIDO \n\nvoc\u00ea coloca no OUVIDO e a m\u00fasica sai do MESMO jeito \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
            "created_at": "2022-05-30 20:57:54+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @todasasletras_: J\u00e1 pensou uma comunidade s\u00f3 com pessoas LGBTQIA+ em Tecnologia?\nIsso j\u00e1 \u00e9 realidade!\n\nQuer fazer networking e, al\u00e9m dis\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:57:15+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Econ\u00f4mico discute situa\u00e7\u00e3o do financiamento \u00e0 ci\u00eancia e tecnologia \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/enQa76mUmf",
            "created_at": "2022-05-30 20:56:16+00:00",
            "source": "WordPress.com"
        },
        {
            "text": "@LPAULOcp @flaviogomes69 Tu disse que hoje \u00e9 mais dif\u00edcil pq os carros s\u00e3o mais r\u00e1pidos.\n\nMas n coloca, toda uma tecnologia a favor do piloto de hoje q em outrora n tinha.",
            "created_at": "2022-05-30 20:56:13+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "'Internet qu\u00e2ntica' vem a\u00ed: f\u00edsicos rompem fronteira com teletransporte de dados; entenda | Tecnologia | O Globo https://t.co/oiCMhws41M",
            "created_at": "2022-05-30 20:56:01+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "tecnologia cada vez mais alcan\u00e7ando novos horizontes",
            "created_at": "2022-05-30 20:55:20+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @etiene_d: Guardem isso: tecnologia pode mudar muita coisa mas n\u00e3o muda a natureza humana.",
            "created_at": "2022-05-30 20:54:59+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@evrlarck nem pra cantada nem pr tecnologia",
            "created_at": "2022-05-30 20:54:41+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @Terra: A grande oferta de vagas na \u00e1rea de tecnologia transformou-se em oportunidade para moradores do Morro dos Prazeres e do Complexo\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:54:35+00:00",
            "source": "TweetDeck"
        },
        {
            "text": "RT @olhaogab: Galerinha eu tenho criado nos \u00faltimos meses conte\u00fados de tecnologia e games l\u00e1 no tecoteco e to quase pegando 80k\n\nDescobri q\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:54:09+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@Emiliogarofalon Cosmovis\u00e3o crist\u00e3 e tecnologia",
            "created_at": "2022-05-30 20:54:07+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:54:02+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Odeio ser uma pessoa burra pra tecnologia, tem coisas que eu simplesmente desconhe\u00e7o como se faz, a",
            "created_at": "2022-05-30 20:53:35+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@olicantropo Eu poderia imaginar quaisquer pessoa dizendo que gosta de tecnologia e f\u00e3 da Apple, mas de voc\u00ea eu realmente estou surpreendido. \ud83d\ude33",
            "created_at": "2022-05-30 20:53:21+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "O Jogo da Velha\u200a\u2014\u200aPraticando estrutura de dados com a linguagem C# https://t.co/fFFvqKJrKZ\n\nC# \u00e9 uma das linguagens mais solicitadas no mercado de tecnologia hoje. Se voc\u00ea est\u00e1 buscando aprender uma nova linguagem ou praticar\u2026\n\nContinue reading on Medium \u00bb",
            "created_at": "2022-05-30 20:53:10+00:00",
            "source": "IFTTT"
        },
        {
            "text": "RT @SigaGazetaBR: Anatel diz que Elon Musk est\u00e1 \u2018interessado\u2019 em ofertar internet em voos no Brasil \n\nhttps://t.co/guT9lmQoGL",
            "created_at": "2022-05-30 20:53:08+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "Tempestade de meteoros pode ser vista em RO na madrugada desta ter\u00e7a\n\nSiga-nos e fique sempre informado\n\n#tecnologia #tecnol\u00f3gia #tecnolog\u00eda #tecnologia\n\nhttps://t.co/oVhmYBnsK1",
            "created_at": "2022-05-30 20:53:03+00:00",
            "source": "tidomundo_app"
        },
        {
            "text": "UE vai dar mais poder \u00e0 Europol (e os nossos dados v\u00e3o estar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o) https://t.co/a8E4BLknpI",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:50+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@FelipeSalto @marina_helou Oi @FelipeSalto @governosp @Prodesp Use tecnologia para poupar verbas do governo. A maioria das Secretarias n\u00e3o possuem ferramentas adequadas e sistemas digitais para Gest\u00e3o de recursos e pessoas nas rotinas internas e externas. Ajude @TOTVS @Oracle @IBM #G1 #BDSP #ai #i #band https://t.co/2pF3jLPYSx",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:50+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "esse negocio do google que mostra quando vai chegar o \u00f4nibus funciona at\u00e9 com o infernal 7181, e ainda mostra se o busao ta lotado ou nao.\n\n\u00e9 mt impressionante a tecnologia",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:37+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "A tecnologia Thread na esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica - Eve Weather! Quais as vantagens sobre o zigbee e todas as funcionalidades deste dispositivo para a tua Smart Home Apple. Sabe tudo em https://t.co/53EpncEOLI https://t.co/iv0eodbBLH",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:37+00:00",
            "source": "Instagram"
        },
        {
            "text": "@victorhmunizf Sim, eu sou um grande f\u00e3 de tecnologia, eu trabalho com isso. N\u00e3o tinha nem como n\u00e3o amar. Mas mais do que f\u00e3 de tecnologia, eu sou extremamente f\u00e3 da Apple como empresa.",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:18+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "Turma 33, rumo a tecnologia! https://t.co/gZUxD6d5Pz",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:16+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "https://t.co/TaGyoDGhaP\n\nEmpresa tem sede em Mari\u00e1polis, atente toda a regi\u00e3o e sai na frente com mais inova\u00e7\u00e3o. \n\n#EnergiaFotovoltaica #CarroEl\u00e9trico #Inova\u00e7\u00e3o #Tecnologia #Neg\u00f3cios #Mari\u00e1polis #SigaMais",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:06+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @etiene_d: Guardem isso: tecnologia pode mudar muita coisa mas n\u00e3o muda a natureza humana.",
            "created_at": "2022-05-30 20:52:06+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "@satansanto A tecnologia opressiva anti-banheir\u00e3o",
            "created_at": "2022-05-30 20:51:44+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @jairbolsonaro: -Conversei h\u00e1 pouco com @elonmusk , que visita o Brasil a convite do Ministro @fabiofaria . Entre outros assuntos, trata\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:51:35+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "@heyArtur @pedgames_ sim, verde \u00e9 uma cor muito ligada a \"tecnologia\", n\u00e9? principalmente depois de matrix.\nMas nesse caso acho que era majoritariamente preta com detalhes em verde, n\u00e9 @pedgames_?",
            "created_at": "2022-05-30 20:51:20+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@victorsarro @Bradesco \u00c9 por seguran\u00e7a. Inclusive um item b\u00e1sico de seguran\u00e7a na tecnologia financeira. \nO token \u00e9 por dispositivo celular, portanto \u00e9 \u00fanico. Outras transa\u00e7\u00f5es sem aquela unicidade do seu token ser\u00e3o negadas pelo banco.\n\u00c9 a luta contra os hackers que impacta na usabilidade do cliente.",
            "created_at": "2022-05-30 20:51:14+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@jairbolsonaro Se o nosso Brasil investisse em tecnologia em vez de s\u00f3 viver do agroneg\u00f3cios, a tecnologia e a ci\u00eancia encontrariam pot\u00e1ssio no Brasil e n\u00e3o estar\u00edamos a merecer de um pa\u00eds ditador que e a R\u00fassia.",
            "created_at": "2022-05-30 20:51:04+00:00",
            "source": "Twitter for iPad"
        },
        {
            "text": "#Solar e #e\u00f3lica | Brasil se destaca em seguran\u00e7a energ\u00e9tica, segundo Paulo Alvim. Ministro da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, Paulo Alvim, participou de evento e tratou sobre quest\u00f5es sobre energia renov\u00e1vel para o futuro.\n\nhttps://t.co/uGBEpzlTiJ",
            "created_at": "2022-05-30 20:50:40+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:50:23+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Intelig\u00eancia artificial aplicada em exames de imagem de c\u00e2ncer de mama ajudam no diagn\u00f3stico precoce da doen\u00e7a.\n\nConfira o texto completo!\n\n#saude #tecnologia #cancer #cancerdemama #inteligenciaartificial \n\nhttps://t.co/3W4U1U55TE",
            "created_at": "2022-05-30 20:50:23+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "O menino s\u00f3 ta rindo das desaven\u00e7as dele com a tecnologia mds gente voc\u00eas s\u00e3o amargurados https://t.co/eRgYzbaECc",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:49+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "@rodrigogarcia_ Oi @rodrigogarcia_ @governosp @Prodesp Use tecnologia para poupar verbas do governo. A maioria das Secretarias n\u00e3o possuem ferramentas adequadas e sistemas digitais para Gest\u00e3o de recursos e pessoas nas rotinas internas e externas. Ajude @TOTVS @Oracle @IBM #G1 #BDSP #ai #i #band https://t.co/C4DZhgG3hI",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:37+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "@lucasdelimarosa ol\u00e1. \n\nO Cart\u00e3o Digital utiliza a tecnologia NFC, comumente utilizada para pagamentos. Para que esse sistema funcione, \u00e9 necess\u00e1rio que exista NFC n\u00e3o somente em seu smartphone, como tamb\u00e9m nos validadores, mas nem todos possuem essa tecnologia. +",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:32+00:00",
            "source": "App HugMe"
        },
        {
            "text": "RT @editoranewpop: Em 2008, a Ag\u00eancia de Ci\u00eancia e Tecnologia do Jap\u00e3o estimou que para produzir o Mazinger Z na vida real, isso custaria,\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:30+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "@SelphieAhri @lissadev_ @dii_lua @feminis_tech Show!!! Isso \u00e9 uma coisa que sempre achei demais, a \u00e1rea de tecnologia tem muitos caminhos diferentes e igualmente legais pra seguir e a galera acha que \u00e9 s\u00f3 programa\u00e7\u00e3o",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:21+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Um desafio com a oportunidade conhecer especialistas do ramo, tecnologia, network, pr\u00eamios e ainda a possibilidade de montar toda uma estrutura para o sistema de dados e de sa\u00fade do Brasil? Parece que o Programa de Inova\u00e7\u00e3o \u00e9 perfeito para voc\u00ea.\ud83d\udc40\n\nInscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 11 de junho. https://t.co/00MgDw4pqU",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:03+00:00",
            "source": "Etus Brasil"
        },
        {
            "text": "iPhone 14: Confira o que deve mudar no novo smartphone da Apple (AAPL)\n\nSiga-nos e fique sempre informado\n\n#tecnologia #tecnol\u00f3gia #tecnolog\u00eda #tecnologia\n\nhttps://t.co/lF0oAWseMI",
            "created_at": "2022-05-30 20:49:01+00:00",
            "source": "tidomundo_app"
        },
        {
            "text": "A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do nosso Happy Hour com Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em Belo Horizonte.\u00a0\nUma excelente oportunidade para conferir as principais novidades da SEIDOR e estar junto com quem est\u00e1 \u00e0 frente dos neg\u00f3cios!\n\u00a0\nCaso tenha inte\u2026https://t.co/vLiNxQFftR https://t.co/0Od7gWw5t9",
            "created_at": "2022-05-30 20:48:44+00:00",
            "source": "LinkedIn"
        },
        {
            "text": "A tecnologia \u00e9 uma poderosa ferramenta de difus\u00e3o de troca de conhecimentos. \n\nHoje, leciono aula digital on-line de Comunica\u00e7\u00e3o, no MBA Gest\u00e3o de Vendas. \n\nP\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o UNIP  \n\n#MBA #Comunica\u00e7\u00e3oVendas #Comunica\u00e7\u00e3o #UNIP #P\u00d3S-UNIP #HomeClass https://t.co/yJHB9m5vz9",
            "created_at": "2022-05-30 20:48:37+00:00",
            "source": "LinkedIn"
        },
        {
            "text": "essa temporada de love death + robot foi tipo a sociedade est\u00e1 exagerando demais com a tecnologia tome aqui no final este c\u00f3digo qr que te leva a uma NFT",
            "created_at": "2022-05-30 20:48:37+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "4. Voc\u00ea vai ter a oportunidade de conversar com professores e colegas e expandir sua rede de contatos em Tecnologia.",
            "created_at": "2022-05-30 20:47:53+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "A tecnologia cinematogr\u00e1fica est\u00e1 alcan\u00e7ado patamares inexplic\u00e1veis https://t.co/nMEayNnJXP",
            "created_at": "2022-05-30 20:47:50+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "esperava: cantada \nrecebi: pedido de conselho sobre tecnologia https://t.co/6LTKQiuRGh",
            "created_at": "2022-05-30 20:47:20+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:47:03+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Elon Musk poderia usar sua tecnologia de IA pra criar um rob\u00f4 do Vargas, ou En\u00e9as, pra reviver o verdadeiro nacionalismo. https://t.co/ekgRvM8FrQ",
            "created_at": "2022-05-30 20:46:48+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @jairbolsonaro: -Conversei h\u00e1 pouco com @elonmusk , que visita o Brasil a convite do Ministro @fabiofaria . Entre outros assuntos, trata\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:46:48+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @etiene_d: Guardem isso: tecnologia pode mudar muita coisa mas n\u00e3o muda a natureza humana.",
            "created_at": "2022-05-30 20:46:42+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "O mundo evoluiu tanto, a tecnologia chegou t\u00e3o longe e ainda n inventaram uma capinha transparente que n fique amarela feia capenga mixuruca",
            "created_at": "2022-05-30 20:46:28+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Casa Branca investe em mais seguran\u00e7a digital\n\nhttps://t.co/TryEfB2nnc\n\n#ipnews #TI #tecnologia #inova\u00e7\u00e3o   #seguran\u00e7adigital #tecnologia https://t.co/mixqAtzFUd",
            "created_at": "2022-05-30 20:46:09+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "A partir dessa nova tecnologia, os clientes poder\u00e3o entender toda a cadeia de suprimentos, de ponta a ponta, com total visibilidade e possibilidade de criar rotas alternativas em caso de gargalos log\u00edsticos.",
            "created_at": "2022-05-30 20:46:02+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "Em sua s\u00e9rie que conta todos os detalhes do metaverso, a Mobile Time destacou o posicionamento da NTT DATA sobre a nova tecnologia, segundo a empresa, em 2027 metade dos projetos j\u00e1 ser\u00e3o voltados para o metaverso.\n\nVeja abaixo:\nhttps://t.co/S3rlzVlz2m\n\n#NTTDATABrasil https://t.co/8uI1GyEphP",
            "created_at": "2022-05-30 20:45:02+00:00",
            "source": "Hootsuite Inc."
        },
        {
            "text": "Simples Nacional: termina amanh\u00e3 prazo para regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos; veja o que fazer\n\n#TimNews #Tecnologia #SimplesNacional #33giga \n\nhttps://t.co/ZfrJsqRkM0",
            "created_at": "2022-05-30 20:45:00+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@mariste61740188 \ud83e\udd14INTERESSANTE MESMO...e qual seria a tecnologia de escultura?",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:58+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @JaugustosRJ: Pessoal, eu resolvi dar um tempo no whats no face  e demais redes sociais, para me dedicar mais a minha vida e minha fam\u00edl\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:54+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "\"Addie consegue esbo\u00e7ar um sorriso melanc\u00f3lico.\n\u2014  Ele n\u00e3o deturpou a tecnologia. Ele deturpou quem eu sou.\"",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:46+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:40+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @olhardigital: A Hyundai anunciou que vai investir cerca de US$ 16,5 bilh\u00f5es em carros el\u00e9tricos at\u00e9 2030 #OlharDigital \nhttps://t.co/OP\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:17+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "Confira: https://t.co/JmOaTBfkzb\n\n#grupoboticario #brasil #portugal #cosmetivo #higienepessoal #perfumaria #negocios #tecnologia #inova\u00e7\u00e3o",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:10+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @minc_rj: EM DEFESA DA CI\u00caNCIA!Estive na UFRJ para discutir tecnologia. Sou professor de geografia da UFRJ e \u00e9 sempre bom estar l\u00e1. Gran\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:44:01+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "#3em1\nMuitos brasileiros pode tomar SP como um Norte.\nAfinal o brasileiro tem SP como exemplo na ind\u00fastria, pecu\u00e1ria, agricultura e tecnologia. https://t.co/KARy3KqcwT",
            "created_at": "2022-05-30 20:43:16+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @GeiserRalf: @Lucyloira2011 @Roberto35276583 \u00c9 essa tecnologia que o eleitor brasileiro est\u00e1 pedindo.\nProcesso simples e de f\u00e1cil instal\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:42:18+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "A populariza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo impulsionou a ind\u00fastria de autope\u00e7as e incentivou o governo americano a pavimentar ruas e avenidas. https://t.co/T5xjr2vlge",
            "created_at": "2022-05-30 20:41:42+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @olhaogab: Galerinha eu tenho criado nos \u00faltimos meses conte\u00fados de tecnologia e games l\u00e1 no tecoteco e to quase pegando 80k\n\nDescobri q\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:41:31+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "Olha, parab\u00e9ns \u00e0 LG por conseguir lan\u00e7ar uma TV OLED (a melhor tecnologia de tela no Brasil) abaixo de 4 mil reais! Ficou show! https://t.co/67Yfhy8KWb",
            "created_at": "2022-05-30 20:41:16+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @SigaGazetaBR: Anatel diz que Elon Musk est\u00e1 \u2018interessado\u2019 em ofertar internet em voos no Brasil \n\nhttps://t.co/guT9lmQoGL",
            "created_at": "2022-05-30 20:40:02+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Clube OP+ oferece descontos em escolas de neg\u00f3cios e tecnologia\n\nhttps://t.co/OHSDtu0aTm",
            "created_at": "2022-05-30 20:40:00+00:00",
            "source": "TweetDeck"
        },
        {
            "text": "@Emiliogarofalon Eu com certeza escolheria Cosmovis\u00e3o Crist\u00e3 e tecnologia, pastor!",
            "created_at": "2022-05-30 20:39:48+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "@Emiliogarofalon Fiquei bem interessado na Cosmovis\u00e3o Crist\u00e3 e tecnologia",
            "created_at": "2022-05-30 20:39:06+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "Nosso evento dia 01 de agosto n\u00e3o perca, com Co-Fundador da Mult Media Entretenimento, Murillo Henrique esse evento e sobre musica e tecnologia. https://t.co/znYbv2yARJ",
            "created_at": "2022-05-30 20:38:34+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @SescTO: A Semana da Enfermagem aconteceu nos dias 17 e 18 de maio, com o tema \u201cA Inova\u00e7\u00e3o, Qualidade e Tecnologia no Cuidado\u201d, com pale\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:38:28+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @minc_rj: EM DEFESA DA CI\u00caNCIA!Estive na UFRJ para discutir tecnologia. Sou professor de geografia da UFRJ e \u00e9 sempre bom estar l\u00e1. Gran\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:37:54+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Os equipamentos permitir\u00e3o o uso de Clusters, tecnologia fundamental para sistemas que dependem de disponibilidade e processamento imediato, como provedores de internet, sites e-commerce ou aplicativos que demandam alta disponibilidade e balanceamento de carga de forma escal\u00e1vel.",
            "created_at": "2022-05-30 20:37:19+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "A Hipocampus e a GrifoLabs, em prol da tecnologia para a educa\u00e7\u00e3o, est\u00e3o juntas em uma parceria exclusiva que se concentra na abertura de portais para experi\u00eancias no metaverso.\n\n\u2705 Convidamos sua empresa para fazer uma experi\u00eancia no metaverso conosco:\nhttps://t.co/MvKPCnwk8y https://t.co/HynvHR6PeZ",
            "created_at": "2022-05-30 20:37:16+00:00",
            "source": "RD Station"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:36:57+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "@Emiliogarofalon Hoje eu ficaria com tecnologia\nAmanh\u00e3/na pr\u00f3xima aula... Diversidade \u00e9tnica",
            "created_at": "2022-05-30 20:36:46+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @olhaogab: Galerinha eu tenho criado nos \u00faltimos meses conte\u00fados de tecnologia e games l\u00e1 no tecoteco e to quase pegando 80k\n\nDescobri q\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:36:43+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "A Semana da Enfermagem aconteceu nos dias 17 e 18 de maio, com o tema \u201cA Inova\u00e7\u00e3o, Qualidade e Tecnologia no Cuidado\u201d, com palestras e workshops nas unidades do Senac em Aragua\u00edna, Gurupi e Palmas.  A entrada para a programa\u00e7\u00e3o era 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel.",
            "created_at": "2022-05-30 20:36:01+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:35:53+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @jairbolsonaro: -Conversei h\u00e1 pouco com @elonmusk , que visita o Brasil a convite do Ministro @fabiofaria . Entre outros assuntos, trata\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:35:15+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "Recupere a sua juventude!Pele mais jovem e firme. DREAM COL\u00c1GENO possui a tecnologia que\ndevolve a beleza da sua pele nas primeiras semanas de uso.Saiba mais sobre DREAM COL\u00c1GENO\nclicando\ud83d\udc49https://t.co/LcgXplpRl0 #pele #cuidadoscomapele #peleperfeita #dreamcolageno https://t.co/elSjtR0D7L",
            "created_at": "2022-05-30 20:35:00+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @isabeelbrito: VAGA PRA ESTAGI\u00c1RIO \n\nADMINISTRA\u00c7\u00c3O OU CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS \n\nRequisitos: comprometimento; facilidade em se comunicar; conh\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:34:12+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @revistaforum: Elei\u00e7\u00f5es 2022 \n\nDataF\u00f3rum: bolsonaristas divulgam a Marcha para Jesus como se fosse evento de apoio ao Presidente\n\nLeia m\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:34:11+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @Ricamconsult: A lista dos homens mais ricos do mundo reflete movimentos c\u00edclicos da economia mundial. O \u00faltimo grande ciclo econ\u00f4mico,\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:33:38+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @tarcisiogdf: Reindustrializar o estado de S\u00e3o Paulo a partir da inova\u00e7\u00e3o e da tecnologia, transformando a crise deixada pela pandemia e\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:33:37+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "Tecnologia ajuda professores a se dedicarem 30% mais aos\u00a0alunos https://t.co/cDf3SLonEr",
            "created_at": "2022-05-30 20:33:35+00:00",
            "source": "WordPress.com"
        },
        {
            "text": "@tio_do_zap @luannogs @izzynobre Nasci em 1999 e at\u00e9 2010 n\u00e3o era algo comum pra maioria das pessoas da minha idade. Na minha casa, como minha m\u00e3e sempre foi f\u00e3 de tecnologia, passamos a ter um computador em 2007. Internet era a radio, e mesmo assim n\u00e3o se compara com o uso hoje, que \u00e9 bem mais intensivo.",
            "created_at": "2022-05-30 20:33:28+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "Oportunidade de trabalho no grupo #VitaeBrasil passando pela sua timeline! \ud83d\ude0d\n\nVoc\u00ea sabe atuar como Analista de Suporte TI? Temos uma #vaga aberta na Vitae Brasil! \ud83d\ude03\n\nhttps://t.co/pp0DTu0DWC\n\n#Analista #Suporte #TI #Tecnologia #Programa\u00e7\u00e3o #Vagas #Emprego #EmpregaSJC #VagasSJC",
            "created_at": "2022-05-30 20:33:21+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "@bombinhafaell tem o de tecnologia e agr o da kelly",
            "created_at": "2022-05-30 20:32:46+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @CanadanoBrasil: Os melhores talentos continuam a construir suas carreiras no crescente setor de tecnologia do Canad\u00e1. Quer se juntar a\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:31:52+00:00",
            "source": "Twitter for iPhone"
        },
        {
            "text": "RT @CNNBrasil: Os detritos do SW3 atingir\u00e3o a atmosfera da Terra mais lentamente do que outras chuvas de meteoros e \u00e9 a velocidade com que\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:31:51+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @danielhe4rt: se eu pudesse tacar fogo em uma tecnologia essa com toda certeza seria o docker\n\nputa que pariu cara que bagulho infernal\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:31:42+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "#Noticias O BeReal \u00e9 uma rede social de origem francesa que tem feito sucesso recentemente. A plataforma pro\u00edbe filtros e permite apenas o compartilhamento de fotos espont\u00e2neas em tempo real.\n\nSaiba mais!\nhttps://t.co/gGpWh9w0un\n\n#redesocial #bereal #semfiltro #tecnologia",
            "created_at": "2022-05-30 20:31:30+00:00",
            "source": "Twitter Web App"
        },
        {
            "text": "RT @minc_rj: EM DEFESA DA CI\u00caNCIA!Estive na UFRJ para discutir tecnologia. Sou professor de geografia da UFRJ e \u00e9 sempre bom estar l\u00e1. Gran\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:31:21+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        },
        {
            "text": "RT @GeiserRalf: @Glaucio07762112 @Fiuzafirmao2 \u00c9 essa tecnologia que o eleitor brasileiro est\u00e1 pedindo.\nProcesso simples e de f\u00e1cil instala\u2026",
            "created_at": "2022-05-30 20:31:17+00:00",
            "source": "Twitter for Android"
        }
    ]
}